坐車見到啲係咁咳又唔戴口罩嘅人 我就好想一巴打撚死佢

依家武漢肺炎咁嚴重但知你有冇 好心你咳就帶返個口罩啦 唔好咁自私

咳返落佢度

直接開聲屌鳩佢
你老味你影響全車人呀

咁你有冇戴口罩

我會比臉色佢睇 然後喺佢面前拉高個口罩

日日戴

利申：冇病

次次聽到有人大大聲咳就望下 發覺絕大多數都係樣樣衰衰支耶人 超近對住人咳唔掩口

上前打鳩佢啦廢物

打完記得消毒雙手

好撚多香港人都係咁 唔知點解勁冇衛生意識 又周鳩圍咳
利申 搭緊黨鐵 全車得我一個戴口罩

一見到就屌嘅話，搭一次地鐵應該要由上車屌到落車，好撚忙

好多香港藍絲廢中廢老阿姐都係咁
甚至見到有啲後生嘅都係咁撚樣

係 呢班仆街被支那肺炎整死就好 咁撚鍾意周圍傳染人

係屌到收車都未屌完

其實點只d廢老廢中吖
大把後生仔咳都唔遮口啦

發覺香港真係好多人咳
行行下又咳一下
坐坐下車又咳一下

係 好多香港人都係咁 勁自私
只係估唔到後生一代受過教育都咁on9姐